人地嘈交望乜撚野？

又唔係嘈好大聲
人地既事關你撚事咩
駛唔撚駛眼鯨鯨咁望撚住晒？
定係香港地d死八婆特別鍾意食花生睇人喊？

屌你老母死臭西

唔好喊啦

你出街嘈交唔係派花生托柒呀？

喺街就預咗

唔想比人望咪翻屋企嘈囉

咪搵其他人發洩啦
去飲下酒望下海大叫下散下心啦

係街就預左有人望㗎啦
你以為d人帶左眼罩出街

明明嘈得仲細聲過平時講野
細細聲講都放撚大晒個死人兜風耳咁聽
關你撚事咩屌你老尾
下次走埋你耳邊大大聲聲咁同你講嘈乜好唔撚好
死肥婆

Btw 已和好